交通津貼歧視長者?

2蚊一程, 你要我坐幾多程先有津貼喎?!

要坐夠250程先得25蚊補貼, 每程得1毫子, 即係95折

當我地乞兒咩?

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

不停坐一個站落車再上車咪有優惠

第時高鐵由MTR 營運
即係已預告西九搭去褔田同深圳北亦會有津貼
益晒擎天, 凱旋門, 天璽 果d 深圳蝗

搭過境線高齡車資優惠
變相鼓勵返去退休

衣食住行同樣重要

有"全民"交通津貼 點解冇膳食津貼嘅

啊林鄭 你個交通津貼係"全民"同埋"免入息審查"嫁 我屌你老母

咩叫"全民"同埋"免入息審查" 咪就係赤裸裸嘅派錢囉 咪就係官［商］鄉黑都有份囉

點有份 所有SMEs都會出翻張八達通比啲staff出外勤 物流公司都肥仔 又慳唔少錢 小巴公司暴利 買1萬張八達通翻黎瘋狂刷咭 水貨公司唔洗講了

食飯唔重要咩 食飯都好貴 點解冇膳食津貼嘅